# README #

В этом репозитории содержится код программ, решающих задачи лабораторных работ курса "Дискретная оптимизация".

Исходные тексты задач также хранятся в репозитории

## Ветвление ##

В ветке master содержится работоспособный код

В ветке Current содержится код текущей работы

В ветке "LabName" содержится код соответствующей лабораторной

## Wiki ##

Тут хранятся описания алгоритмов